98巴絲入嚟喇 (9)

做乜撚呀

打丁?

乜你成日都咁得閒嘅

研究b

做咩

新人留名

腦殘 我只是個腦殘
留名

扮新人囉

每一天都是新的我

靚救

九巴唔請你真係佢地既損失

新人留名
很高興認識大家

我又新人留下名字

The Pancakes
想當年成日loop呢首歌
第一次聽覺得首歌好搞笑

你新我新佢新大家都新

新人快樂

識野
超鐘意依種風格
聽落好舒服

比多首你聽下 聽完個人都開心啲

搵我？

戟姐好似潛咗水好耐…掛住佢又有D擔心佢

幫老公手掛 佢老公咁忙

悶

+1

一齊溫書

下星期先溫

唔准

Hi

hello

ive第一年想上岸
就好似搵女朋友一樣咁難

努力讀 有目標就一定得 唔好頹呀

我對成績已經唔強求

你地唔好淨係留低個名就走左去啦

個個都係新人 唔通個個都係新人咩

小妹都係新人

你地推咁快 講都講唔切啦

其實已經慢咗少少

星期六日大家都出曬街

龜左係屋企成日啦

留名

嘻嘻嘻

嘻嘻

嘻

屌

嘻笑老泥

早晨！！！

早晨

哈哈

黎明係咪黎明時分就起身留名

唔明
很高興認識你

呀呀呀呀呀照！！！！！！

呀呀呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！！

典解今日咁靜

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！

因為我唔係到

呀呀呀呀呀呀呀！！！

咁你快啲出現返啦

我要狙擊你

秒回u

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

毒到矛人理

Me?

秒

Ching ho ball

咩事

好on9

要坐撚到8點先有得收工

橙

呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！！！

打g

呀到八點

星期日都要返功 橙到一個典

竟然有人

我係咪入錯甫

我都好懷疑

大家今日有咩做！！！

除咗返工rip

上班

收皮啦

自行下班啦

好員工唔做犯法嘢

點解我唔讀返書
On99

讀啦 不遲

讀豬再撚
典解我要讀返豬

讀我心

叼苶系甘打5p字

人？

Me wrong
Ng da lu

98個個都係豬 訓咁耐都唔醒

見我喺到咪唔講嘢

度馬算

我等著你回來
我等著你們回來

大家已經由b變曬豬 懶訓！！

今朝7點幾就醒

乖 早睡早起身體好！咁就唔會再病

巴打記得我病？！

巧揀動

有你心呀

差啲都俾自己感動到

98有愛

你有咩病牙
心病？

醫生呀
個小朋友un腳呀

自言自語。。。

我話個小朋友成日un腳呀
咁咪醫囉
內外全科吖嘛你

咁呀
叫佢唔好un囉

原來係咁接

98巴絲入嚟喇(9) 星座申報區again
本人雙子
剛剛那個是我另一個人格

睇多次麥兜啦！

冇人問你

畀lin ok?

我另一個人格問咗我

上堂啦你

佢點稱呼

未諗好

食個早餐
返嚟再推甫
希望晏啲會多人啲

點解細個嗰陣睇冇咁好笑😂

講

喉嚨痛都係食咗m記breakfast

Sorry lor
啱啱先訓醒

今日天氣beautiful
呀媽帶我買apple

我覺得不行

你有freestyle嗎

你媽的頭 像皮球

小學雞冇背過咩？

Hi筆豬

話俾老師知 你查胭脂

因為你越大越低b

一朝早推左咁多頁

將豬？

唔記得曬啲小學g金句

*成熟

已經係一個成熟嘅低b仔

一上樓梯 二樓仆低

有誤會？

依個真係未聽過

訓到昏迷

我無誤會！
我唔聽我唔聽我唔聽
你唔洗解釋喇 解釋即係掩飾

三打關抖 四肢殘廢

有印象但已經年代久遠唔記得

將豬已確認

換咗被都係凍醒

新名：大家叫我將豬！

港女

不了

點解我係熱醒

老泥波

我都係熱醒。。

我屌
上堂好撚悶

澄清
啱啱嗰個唔係我

被都冇襟張

吹水
呼！

很高興認識你

我不行
咩天氣都要有張被 薄啲都要

揸白卡係唔同啲

你啲肉仲唔夠用咩

將寶

打嚟同我傾下計 24567111

要多層皮

你個名我諗起首歌：黎明請你不要來 有冇聲

冇

搞錯呀 冇聽過？！

我都無

可能太舊首歌

好似有聽過 但無聲

u太old

Old將is so唔識串

我是98的 不old！

98old了

老撚

98可否不要老

How old are you?
No I am young

伴我派膠

What's up
The sky

in mentally

波波可否不要老
另派新膠

波波哥哥！

mug 7 u say

I said u

心境年輕呀 老人

住口

ng sick english

98巴絲入嚟喇(9[唔搭8])

U ho duck han

扮

早晨 其實醒左好耐

real

個呀蛇照書讀
屌你老母

驚你唔sick讀

咁我不如睇書

我今晚聽晚呢晚嗰晚邊晚都得閒
我今晚聽晚呢晚嗰晚邊晚都得閒
我今晚聽晚呢晚嗰晚邊晚都得閒
隨時能談情與偷懶～

扮唔係豬

伴讀書僮

冇女
全部老人家

你去咗啲老人進修課程

我唔係豬

增值自己

想屎

55

咁係咩

亞p薯a

留名都唔准

星期一放學icu有多啦a夢
記得收睇

u又講乜

Hihi

我准

Always

膠級英文嚟咖伯伯

98絲打留名

幫我錄

我唔准你准

放學icu~

有聲

解釋

Hi絲打

絲打你唱歌好好聽

飲食台大lo

都係你好

U re old

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

笑能4咩

亞p薯a 好波

唔記得左個meaning

英文U

即係伯伯你好靚仔咁解

但用嚟讚婆婆

我fd好中意石內卜 話佢好靚仔

鄧不利多型啲喎

我最型

代我多謝你個fd

比卡最型

學到新知識了

多比最型

多肉字典

英雄所見樂瞳

臭

通往5**英文之路

G持

一路好走系列

多謝

呢度係秒回？

係

基本上 人多就係

呃你嘅

呢到得返豬

midterm coming 仆街啦研究b

分回

淨係call研究豬

好忙㗎我 點秒回

酸？

輪回

笑4

將b 老泥豬

笑5

波波不是豬
波波是上班狗
Pray for 老泥波

我啲老泥呢

自己r啦

屌u

上班快樂 祝你快樂

Eat先

Eat老泥

等緊晏啲同女朋友出去食

諗起聽日又要返學就想4

星期日先啱啱開始就講呢啲⋯⋯⋯

未溫quiz
未睇曬reading
未prep完上堂要prep嘅野

study break 跳開心舞

Push-po break

可怒也

我都唔洗

加壹

但我都係決定去玩
船到橋頭自然直

多肉is樂觀
Be like 多肉

Gun

如果船到橋頭不小心曲左 點算

Jump

快啲lur口水講過

U jump I jump

番工等放工 放工等放假
放假等出糧

我lur

兩個男人 不了

返學等放學 放學飲可樂

殊

出面凍唔凍？？？

拎定件外套仔先
利申：係屋企

凍呀
今朝返工凍到震

謝謝天氣先生

Arrr

有聲

我認得你呀！

而家無咁易咖喇

要溫書啦

通勝話今日不宜溫書

只宜玩樂

玩老泥

溫書溫到傻

same

未見過計一條數要寫essay

On99

有冇人肯入伍

吃定我ok?

計一條數我都唔想
仲要用條數寫essay

係計數計到好似寫essay咁 全文字

仲要今個禮拜mt

Bye

入咩伍

仆街 油麻地有咩食

淨知個到有間明星海鮮酒家

乜9科黎

我實做到想死 好彩我唔洗讀數

飲食台好似有個po講

跨國連鎖飲食集團啦

死緊

M記

我都唔知

走左去食米線

我仲未有得食 佢遲到

有女可恥

分手啦

寧教人打仔

莫叫人打女

同路

冇計啦 現實生活中 我都係仆街人士

哇
你地推得咁快

好想砌模型

砌

一朝6/7頁

因為有我

明明我臨瞓前都係兩頁

叻！

仲要推到鬼死咁慢先有

多謝天王

仆街
聽書聽到眼訓
訓左陣
乜都冇聽

冇事嘅 聽書係一種非常有效嘅安眠藥

睇片睇得多😂😂

老是有負皮

都是你害的

仲有兩個鐘

唔準鬧將b

睇緊中大母女個po
好似幾刺激

勁長 禁左入去之後立即上一頁

佢朋友開po好似越描越黑

Too long加壹

睇到我眼殘

追曬

追左post2 個個都係到話證據呢

溫到好撚辛苦

狗油

好撚想食撚咗份notes

唔好食 燒左佢好啲

試下椒鹽炒
幾惹味

yr1好撚辛苦

食清啲 清蒸

岩岩先知男朋友睇唔起我讀asshole

老泥呢句就說出道理來啦

分手

啲人屎眼看人低

俾著我如果聽到朋友講都即刻想割席

直頭要燒鳩佢間屋啦

我而家好不安
要報定驚

驚察叔叔！有人要燒人間屋呀！禾巧驚驚

燒埋你兩個嗰間

阿叔嚇大嘅

我要叫媽咪！

真係睇到眼殘
打咁大段野都唔加標點

將b我保護你！！！！！！！！！

下雨天留客天留我不留

對話上面嗰堆簡直係災難

有勞柒巴

乜撚野

come to my home定定驚

真。柒巴

差一年咋喎
咁都唔sick

個老母嘅女係我omate

？

磨牙3q
酒水當然唔少得

呢個世界真係好細

講啦diao

佢除左d廣東話有口音其實都正正常常冇乜野
應該係佢老母仆街啫

hi將b

想cow小妹?

摩牙

真係唔識
啱啱谷歌完
我今日學到好多野

你有冇問下條女件事劉定堅

唔熟，冇問到
Me ocamp摺友

竟然有內幕 開心分享呀

唔睇etv
傻校長又sick唔sick

扌分

池巴中大

出水了

願聞其詳

放條link上ocamp gp
再tag埋佢啦

針

都係etv嘢
Me老了

我間小學唔興睇etv

下個更可愛

我喺屋企會坐定定追

有冇咁好睇

一里通馬國明呀

呢度邊個睇場既

條肥仔出嚟派膠

你

其實一開始同我一齊係咪貪我蠢 有優越感
愈諗愈灰

完全係膠

真係同你講睇你唔起？
定係講笑咁講

Fighting!!!!!

小學雞既時候老師一播etv全班就會好興奮嗌好野

完全冇呢啲經歷

我有分拍
好似係

但求係講笑啦

好想睇下

唔知係咪etv

下面更可愛

易呃

我岩岩話 你對我有咁多不滿 好難再一齊 佢依家瘋狂搵我 但我真係心好累 唔識再點相處

今日仲諗緊就嚟轉季 織條咩色頸巾好

係咪草左好多野 今日一次過爆煲呀？

咪就係睇唔起我asshole

?

純粹唔想冇咗樣叫女朋友嘅嘢姐

下
唔好話拍唔拍拖
如果有個frd因為你讀asshole而睇唔起你
你都唔會同佢做朋友啦
小妹都係讀啲垃圾sf
但係身邊啲frd最多得閒笑鳩下
唔會睇唔起我

可能真係

屌原本以為你認真
見到句小妹個fu冇曬

令佢知咩叫一去不返這個道理

佢啲ex好叻 又真光妹又有個八大
佢自己都好叻 係我咁蠢 蠢撚到

屌
我認真
又針

仆街仲要唔小心負皮自己

BB⋯⋯點解你要咁樣諗我

我從來冇講過我睇唔起你，一句都冇講過，係你誤解咗我嘅意思

如果我有半點咁嘅諗法，天打雷劈

你話我一路笑你一路呃你，我從來都冇

我根本冇介意過你讀啲咩

我同你講過，我鐘意嘅係你努力，遇到挫折你唔會放棄你自己

我地仲一齊傾過，你讀完書出嚟會有咩計劃

我唔想你諗埋一邊呀，你聽我講先啦

真光八大就叫叻咩
唔做人重要好多
佢依啲咪唔識做人
以為自己識多兩隻字就可以睇唔起人

咁人地真係有咁嘅本錢嘅

我男朋友無上連登 唔好玩啦屌 無心機

？？？
？？？
？？？

波波b
我地圍爐算

大家都覺得我係睇唔起人嘅仆街唔緊要

最緊要係你信我

我可以肯定我冇咁樣講過

我從來冇嫌棄，冇唔滿意

點解你要一直覺得我係咁樣諗

jm9

樓上係咪痴線佬 我男朋友冇上連登

仲想食下花生

我係佢男朋友，大家唔信唔緊要

我只係想你見到，我愛你

好感人

我開始睇唔透

我屌你老母啦 玩夠未

一個話冇上連登
一個話係佢男友

玩下姐 唔洗咁認真

我出翻去先

屌你老母你真係戇撚柒鳩鳩

你老母而家喺我張床俾我玩緊

屌 算啦

屌 唔好咁

好撚戇鳩
又唔好笑
都唔知佢做乜鳩

唉 好灰 佢仲氹緊我 我已經點

惱羞囉 ？

剔佢囉

yes
嬲jor

我消失好過

98矛人畀溫暖佢

唔好呀

no leave la
we 陪你

你地今晚冷靜下先 唔好咁果斷分手

咁我地呢?

我地？
努力推po啦！

將b唔愛我了

我係耶撚 我愛大家
大愛！

今晚唔開心就上黎呻吓啦

靠你喇

有咩好嫌棄
行行出狀元姐
唔通讀asso個啲又走去厭棄啲fd仔咩
利申：fd仔

出個街就多咁多頁

今晚睇essay
try my best la
還有多肉嘛

都係嗰句讀到u唔代表真係有料讀asso都唔代表廢，將來嘅野無人知，但單憑呢樣野睇唔起人真係有啲問題 仲要嗰個係女朋友⋯⋯就算覺得你未夠好，可以學多啲野或者有條好行過asso嘅路，都唔係睇唔起囉 換個角度如果你係hku睇唔起asso嘅男朋友，佢實屌曬鬼

我都要睇reading 仲要早訓 仲有大家

係。。。喺香港有學位唔代表啲咩嘅
而且你都仲有機會爆gpa升返u嘛，加油啦

啱啱都睇咗解憂雜貨店 真係幾好睇

大把人無degree都撈得掂，而且學位就算而家無將來都可以考返 點都好，最緊要唔好覺得自己廢睇唔起自己，努力！！！

你何以見得我撈得掂

因為你仲未餓死
可能你將來好掂呢

依家就餓4
矛人煮

自己煮啦

落街買
叫外賣

又覆咗兩次

吃便

放假先會自己煮

就食m記
利申喉嚨痛

M記咪shit

單嗌包

好選擇

唔夠飽

睇我過嚟吹水唔過隔離就知

都是好選擇

做功課算

嗌兩個

食粟米啦
利申:99%食m記既時間都嗌粟米唔食薯條

轉咗
落埋兩粒牛油

細個都會轉粟米，食薯條嘅次數真係數都數得曬，因為一食就會生暗瘡好邪，淨係m記薯條先會 萬試萬靈，食其他野又未試過 所以唔食薯條。大個就無再嗌餐，單嗌包。

我細個好on9……
成日亂咁溝埋啲野食

唔食唔知身體好

M記逼害多肉

講得好，我讀緊u出嚟咪又係揸兜
相反d asso可能仲撈得掂過我，起碼人地識做人，又多人脈

有研究話咁嘅小朋友大個會有創意啲

一定係英國研究啦

麥當勞有啲餐on99
單嗌仲抵過嗌餐

原來我已經遲左，sor

細個覺得自己幾有創意
大個……原來我只係個平凡人

唔係
我同2你

依個珍

我基本上每星期一定食一次
食開心樂園餐加個蘋果pie 冇得輸

真心覺得識人好過識字

蘋果派冇以前咁好食

好多年無食過開心樂園餐 真係仲係小童個陣食

原來ching都係劣食之鬼

yes，入到u都係方便自己學多d野，滿足下求知欲打下飛機

劣食王易養

開心樂園餐而家有咩玩具送 ?
太耐冇食已經唔知
但如果送埋啲我冇興趣既公仔真係不了

而我……

好學池

講真宜家讀書邊個唔係為左張沙紙吖 不過啱啱入到社會又唔會高人工
早啲做野做野分分鐘仲高人工過我地grad左出黎搵工

我走玩具

早啲出嚟就會後悔冇沙紙

浪費成個餐

開心樂園餐嘅精萃就咁俾你送走咗
你果個係樂園餐咋！！！唔開心咖！！！！

乞食科加一

有學位好似對升職有利啲，聽講
而家唔讀可能係將來抽返時間讀返

有時送書仔 我又唔中意垃圾玩具

屌你老木呀
咩辣殺呀

呢啲睇搵咩工啦

冇時間

就是辣殺！

我哋分手啦

okay

狠

招人傾計

無人 得豬

我唔諗咁多啦 開開心心讀完先算
搵工

可否不要長大

星期一可不可以不要來
我要獵殺星期一！！！！！！！！！！！！！！！！！

走玩具真係第一次聽
書仔係故事書?

睇jor

你?

係呀

未睇
好唔好睇

今日無早起的都是豬！！！！！！

好睇

我覺得一般

又係呢啲小圈子
00後ok?

終於翻黎啦？！西施

study break 好野

豆腐去哪兒了

我又要

新人留名
2005年出細
想喺呢到蕉fd子

會唔會係05年

膠都費事派

病到死死下 你哋又冇人召喚我

唉 俾左粒添

豆腐仔

怕追po追死你呀
我都奇怪點解冇見到你

你係

追完

98絲打AGA

我缺了點魄力

retake真係好辛苦 見倒身邊有frd retake最後都只係升咗一分

係，同埋會好孤獨，尤其睇住啲fd升上u各自各精彩，自己永遠都摺埋溫書要自律，好難捱。

豆腐B
miss u！！！！！！！！

u ok ?

冇上嚟一排你做乜做埋真•柒巴

各位巴絲好
點解咁多project要做

加油呀
努力上返ugc

點解咁多reading要睇

我都做死

利申大致上睇完攤緊喺床
仲有quiz要溫但懶得溫

諗起以前讀u
Exam前一晚打完機先溫
最後成份卷淨係識寫自己個student id

今年要努力

我midterm已經chur到狗咁

全人類狗油！

小妹見你地成日咁叫我
咪順手改埋

我就覺得唔溫最好！

出貓啦！

我仲chur緊midterm

豆腐ｂ加油

早抖

其實
我今日生日

生日快樂！

生日快樂啊

伊藤神生日快樂！

明日1001有冇問題？

1001

多謝你地呀
法國生日仲返工好痴線

溫書好攰，又唔明，好想放棄

Happy birthday

狗油
堅持就是勝利

答b唔幫我打氣

每年生日 我都要翻學
想搵一次放下假都唔得

狗狗油油！！！
狗油狗油！！！
你一定伯勝利

宋定伯捉鬼

就散了 想上來感受一下98愛

好耐冇上水

係囉 好掛住你呀研究b

咁早

05年
我地有洪溝喎

早，屌又九堂

各萎早
晨

早知琴晚唔食m記

早晨，啱啱食完早餐衝緊翻學

今日翻去考兩個mid term

考咁少

是日dayoff

一日兩個好多啦

後日又有

忙完 有一個星期休息 下星期又再chur過

五個mid term 啊屌

me2

你哋收聲

走了堂

Same

做埋走

有冇i大出黎相認

邊間

翻工都遲

想走堂

勇敢地走吧

一樣

推

屯i/msti

98仔 一鍵留名

想認了

成朝得一個客 坐住收糧好唔心安理得
六點收

日日坐十幾甩鐘等收錢
麻木咗

你做實Q?

屌 一覆覆三個 on9連登

笑死
仲要講3次

唔准笑

好想搵你呢份工

唔係次次都咁 試過收7忙到7:45先走到 冇補水

冇補水咁pk

仆街 仲未有人好眼訓

No la
文員jai

屌堆咗雲呑山出嚟
聽日射波睇獸醫算

波波小心身體

老泥都生病了
大家真係要小心身體！呢排又轉天氣 記住拎件外套仔出街呀！

I'm back
不過我諗都係冇人掛住我架喇

禾

多謝你掛住我！

病死未

小妹

將b都係！

how abt me

how about me

五點啦 仲未有人 好悶

愛你

暖4人咩

就4

我了

有 我！

落堂未 好辛苦

你？？
有冇人想知

R客

要幫你call車？

上到一半走了

山頂好凍

Ching hku ?

我向海仲凍

清明德？

唔答 怕自爆

你有冇諗過答完其實冇人想知

波波都病咗
睇完醫生要準時食藥啊！

Tofu好有愛🤤

唔準再用電話！好好休息啦

豆腐b關心佢得啦

哎呀你搞到我個心好痛

柒巴都要小心身體
唔好學我哋做患者

做乜痛

孤獨患者！？？！！

你令我小鹿亂撞

講完都覺尷尬

你地兩個喺度依泣
我走！

John?

ok

禾鳩up

Welcome

no parknshop

no 711

好串喎 你邊度㗎

洪興！

好勁咁喎

自稱
報驚

我想速成學英文
有咩方法

速成打中文㗎喎，點學英文啊？

😂

頂 笑4

唔係好勁
係好撚勁！

我銅鑼灣話事人！

哦，原來peter仔呀

啲女畀你牛曬啦

認真答你，背字典/狂睇英文書同報紙

Ks最好查完抄低落簿仔
每日都記啲咁

報紙學到超多 不過一開波要常備字典係身邊
睇得愈多就習慣唔使用啦

想當年用過
基本上 抄完係唔睇嘅
要超有恆心先會keep住溫同默 有朋友成功過

我愛大家

加壹
依家詞窮到玩fight list瘋狂輸

宜家掂嗰幾科日日焗9我查字典 如果唔係睇唔明 成個文盲

法國自己一個食元氣好爽

淨試過一個人的m記

Weak

好驚自己可以挑戰曬嗰十個毒撚指標

好唔開心

女朋友瞞住我去酒吧，而家先畀我知

人生一大樂事 不之幾想做曬

抵撚死

單身94爽

起碼有畀你知喎

d emoji so green

我覺得淨係背冇乜用
你要背完啲字可以用返先真係學到個英文
講真
俾你背到好多生字
但係你轉個頭可能已經唔記得
因為你好多時都未必用得返啲字
其實接觸多啲英文就慢慢會學多咗

利申：９ｕｐ

護眼post！

認真鳩噏

9up的確係秘笈！講真宜家日日對得多 真心feel到有進步

自我感覺良好

最後炒exam

正確 起碼唔係文盲

唔好咀咒我！

Exam炒冇所謂啦
啲牙嘥文掂就可以

Exam炒冇所謂啦
畢到業就可以

又反

認真架

但冇話唔信你

好綠

很靜

好攰，今日用腦過度

唉 岩岩先發現我唔再痴線

我溝女溝到告白完比人FD ZONE左都自

水瓶痴線佬回歸了

[quote]我溝女溝到告白完比人FD ZONE左都自願入伍 夾夾埋埋都係佢身上洗左唔少錢,啱啱就因為咁冇咗筆錢
但係我真係鍾意佢鍾意到唔識拒絕

何必自願做兵呢

真係好辛苦
本來以為做痴線佬係可以暫時忘卻現實
但原來都係於事無補

講真嘅 做男人唔好做cheap自己 無論有幾愛都好 唔好自投羅網
拍拖冇話一定搵到個最愛最中意 最重要係一齊相處到
你記得自己係一個男人 冇需要因為一個唔中意你嘅女人付出曬所有野

A0 愛戀沒經驗 今天初發現
講真 一直以來都係做被動咁 但係又唔係女性絕緣體 所以唔打算踏出第一步
所以真係零經驗

啱啊
隨手得到嘅嘢冇人會珍惜
越難得到先會越想要

其實身邊朋友都一直叫我唔使咁犯賤 條女同我差唔多質素 未值得我倒追
我就真係唔明 抽離唔到

對自己狠啲啦

好難

You deserve better 呀巴打

試下離開佢一個月啦

習慣咗，你會發現唔係咁難捱

唔好話一個月 我連一個鐘都冇可能頂得住唔關心佢唔在意佢
愛如痴狂

係你自己執著，唔信啫

要試下，一定做到

我可能以後都唔會再痴線
孤寂中沒有痴線的理由

有冇人玩pc ark

巴打離開女朋友 你又做唔做到

想買錶比個濕鳩男朋友
驚佢嫌cheap 又睇唔起我

點同，女朋友嚟，緊係唔得

回解唔得？

宜家買錶冇1000蚊都當你cheap喎

一個係娘娘 一個係真。女朋友

我一隻七百幾 一隻千幾
不過咁細個 買隻勞俾你戴 都戴得唔好睇

對自己狠啲實做到 有時候我地覺得好愛好愛一個人放唔低，都係自己唔想放低姐。但時間會逼你放得低 你而家覺得你呢世都會咁愛佢無咗佢唔得，以後諗返起得啖笑。服兵役無好結果，大部分服完咩都得唔到，又覺得付出好多唔甘心越踩越深越放唔低。

幾日都推唔爆

1002

今晚同你推爆你同我hehe

講下讀緊乜？ 我幼稚園留一年 呢家毅進

1004

啱

做狗都唔好做兵呀

你讀咩架
我毒撚

push個靚po

點解咁涼啲女仲著得咁少布
有個就咁著一件抹胸衫

乖乖地食早餐啦

偽abc

大學總有各種衣著打扮奇異的人

LM

仲要紅脣烈焰 極待撫慰

圖呢

又要返工

你唔會想睇

睇你

抹胸衫

青少年衣著調查：
大家著咩返學/返工

唔著

T-shirt 短褲 or寬腳褲
入秋轉凍就著下冷衫普通長褲

全裸

真漢子

吉野家家

唔係要加ed咩
利申英文1

now is verb

岩岩係街仆街
條褲爛了

利申無學過英文

why is verb ar?

爆……？

鳩up only

艾亞p薯a u

都叫你唔好手機架啦 仆街架嘛

睇人仆街最開心
食住花生最抵讚

幹

點解診所得嬋嬋冇jer jer睇

你嗰間冇咋

仆街派Quiz

希望過mean

Angry jor

希望你唔過

返學校傾幾份projects

...

承你貴言

幾份咁chur

係呀 四份呀

屌你老木等4人咩
九個字都未肚餓
想eat

未肚餓就繼續等下啦

屌你老木

大大聲笑左出黎

頂 我都笑4

忍唔住

一笑再笑

感謝老泥和將豬提供是日精選笑話

我本真係笑話呢
幾時有人送嚟

蕩失路了

咩路？

陰陽路

😂😂😂👍🏻👍🏻

求唔震乳唔好開甫

見字即開

屌 未試過做死線戰士
今日做 屌

好眼瞓

同我一齊訓

輕鬆啦

而家咁直接

幫我做

不了 要返工

屌你老母

邊到等！

惡

你心中

6點半mid term走哂啲堂嚟溫書

等我自己推爆佢

點解要轉色推

做番自己

終於係研究巴

好

上住中文堂來推po

IT巴miss u mid term衰咗之後加油翻啦

柒巴去pink lin甫到留名

咁都俾你捉到

我1001

我1002

再1003

又1004

黎個1005

要黎強個1006

好似又未夠

推多推

岩岩好 夠曬數